不如大家講下遇啲咩痴線佬

試過朝早番工
係屋企樓下行緊個陣
無啦啦後面有條友撞埋黎
條路老閪咁闊 佢係衝撞埋黎
撞完仲要口upup

試過有個著住迷彩裝大陸樣矮仔行行下望實我 之後一聲不發咁行過黎踩我隻腳

荔景有個痴線佬周圍話啲女人都係臭閪
仲會跟住啲師奶上車話佢地呀
但係又會周圍撩啲後生女喎
不過聽保安講佢係711打爛野比人報警拉咗之後就兩個月冇見佢

觀塘有個四眼癲佬一路入閘一路屌人
屌到入地鐵 乜都屌 政府又屌地鐵又屌

其實係咪香港人好大壓力
搞到咁多痴線佬